[持槍殺黃絲]藍絲演員拍劇為持畜龍小隊槍自豪

：「呢把真係畜龍支槍黎架，幾型」

好嘔心

呢個濕鳩海俊傑以前撈極撈唔起淨係識番大陸登台，
而家tvb 無人用要搵番呢d 垃圾出黎撐場

D tvb 嘅人就留返佢地係tvb
唔好出嚟染紅人地啦

好藍

唔撚識

條眼眉做乜鳩